Hi-a-no nu-li-s-ta-ne i-lv-hi-tlv ga-du-hv e-do-hv-i, gv-ni-yu-quo a-s-ga-ya ni-gv a-da-ye-s-gi u-tlv-gi na-hna e-do-he-i; na-s-gi Tsi-sa-u-go-hv u-ya-s-du-se-i, a-le u-ta-yo-se-le hi-a nu-we-se-i, Tsa-gv-wi-yu-hi, i-yu-no o-si-yu yi-tsa-ye-lv-nv ye-li-quo yi-s-gi-nv-ga-lv.
